依家係咪無人再買PANDORA?

以前明明個個港女都話買PANDORA, 但依家係咪無人再買架啦